呢個南亞女幾好 肯學廣東話 又唔係咬老綜

唔知連登仔會唔會豁達D 認同佢係香港人呢?
好似 張敬軒咁

有咩用
佢d同鄉咁西

唔靚

垃圾南亞狗

尊重下

佢個FRD 個樣都唔係好華人咁...

同一種文化&語言
vs
日日強調 同胞 血濃於水
但又老馮講普通話寫殘體字 浪費社會資源仲要叫你包容

香港過好多香港人

每次有呢啲post吹奏完一輪
跟住聽日又有南亞人新聞

根本去到人哋地方，學當地語言係正常
係畀啲蝗搞到你哋好似好出奇咁

連錫克教徒都唔可以
連登仔 點會放過信回教嘅孟加拉人
利伸：錫克教徒

其實係
但香港堆鬼佬同日本仔都好少識廣東話

幾靚女

因為英文係香港法定語言之一 中（廣東話）英其一即可 兩者都識就最好

香港人夠有新聞

你睇下計比例南亞多犯罪定香港人

有比較之下主觀覺得好好多

呢D係應份嘅基本條件，你去英美移民都要英文合格同埋有資產證明啦

又吹奏南亞狗
新年先柒撚完

新加坡其中贏香港嘅點
人地真正多元國家

香港人大部份係雙重標準
有撚用咩